想買部notebook 打機 預14k - 18k

有無咩性價比高既推介下，謝謝

Dell XPS
Surface

力推17800左右

Asus 係咪即係ROG?

無錯
重有個喇叭先係重點

Asus有一年全球保
上amazon買分分鐘平幾千

其實係咪砌台機化算d

一定係，可惜家下顯示卡貴

Razer Blade 推唔推薦？

琴日先post左次，同款先9000幾
gtx 1070先加多300蚊美金

同求1萬hkd notebook

但128 ssd only

自己買隻大d既換？
或者呢隻

自己好想要

有d 想買 razer blade, 個樣靚仔

垃圾機一部 快d幫手散貨

咁有無好野介紹